премьера релиза 🚘 
[club62791828|JUBILEE] — Меланхолия Drive

слушать в BOOM: vk.cc/90ssgp
остальные цифровые площадки: band.link/MelanholyDrive

МЕЛАНХОЛИЯ DRIVE TOUR: vk.cc/8U6d6s
[club159624377|14 апреля — МОСКВА @ клуб МОСКВА]
[club159901429|28 апреля — СПБ @ OPERA]

продакшн: [club23604171|xwinner] & [id1475671|jubilee]
сведение: [id11756796|виктор сибринин]
мастеринг: [id263619|андрей чернышев] 

роли озвучивали: [id10232220|прохор чеховской], [id4828490|мария фортунатова], [id11284321|александр гаврилин] Презентации в столицах релиза Меланхолия Drive:
[club159624377|14 апреля Москва @ клуб МОСКВА] / [club159901429|28 апреля Санкт-Петербург @ OPERA]

концертов в москве и петербурге не было год и мы постарались в этот раз сделать нечто большее, чем обычный рэп-концерт ☠ никаких наполеоновских планов, но вас точно ждёт кое-что интересное 

пристегни ремни, сделай музло погромче и выезжай на меланхолию drive — дорога ведет в клубы «москва» и «opera» на концерты Jubilee #winsstore

йоу. мы сейчас в ОМСКЕ и подучили радостные новости из москвы — все посылки наконец отправлены 😭 мы не рассчитали спрос и первых двух партий оказалось недостаточно, вы слишком шустро все разгребали. просим прощения у всех, кого заставили ждать так долго! мы все наши шмотки шьём на московских фабриках по собственным лекалам, поэтому иногда происходят коллапсы :(

впредь будем сразу заказывать дохулиард единиц каждой вещи, чтобы таких ситуаций больше не возникало. спасибо за проявленный интерес, нам очень приятно, что вам так полюбились наши толстовки и коллекционки «emoji trilogy»  слушайте запись эфира на [club152386495|STUDIO 21] 🤘🏻 завтра зайду потрещать на [club152386495|STUDIO 21]

свои вопросы для эфира можете покидать сюда:
https://vk.com/wall-152386495_21780 уже через несколько недель меланхолия drive приведёт нас в твой город, чтобы хором орать с тобой песни и расшатывать стены клубов. где-то мы не были год, а где-то будем впервые — приходи, будем бросаться друг в друга энергией 🤘🏻

не приходите бухими и обдолбанными — не портите праздник окружающим. мы научим тебя ловить кайф от музыки трезвым. не стремайся приходить один — ты будешь не один, с тобой будем мы
купить билеты: jubileewins.com

[club173951626|7 марта — НИЖНИЙ НОВГОРОД @ FIDEL]
[club173951678|8 марта — КИРОВ @ Конструктор — Практик]
[club173951709|10 марта — КАЗАНЬ @ JAM BAR]
[club173951801|12 марта — УЛЬЯНОВСК @ BIKER CLUB]
[club173951888|15 марта — САМАРА @ HOUSTON BAR ]
[club173951928|16 марта — ОРЕНБУРГ @ СТUDИЯ]
[club173951956|17 марта — УФА @ ОГНИ УФЫ]
[club173951981|22 марта — ЧЕЛЯБИНСК @ OZZ]
[club173952012|23 марта — ЕКАТЕРИНБУРГ @ VODOLEY]
[club173952050|24 марта — ТЮМЕНЬ @ ДОМ ПЕЧАТИ]
[club173952073|25 марта — ОМСК @ BUKOWSKI]
[club173952188|28 марта — ТОМСК @ МАЯК] 
[club174165904|29 марта — КЕМЕРОВО @ ZAVOD]
[club173952103|30 марта — БАРНАУЛ @ GARAGE ]
[club173952128|31 марта — НОВОСИБИРСК @ СИНИЙ ИНЕЙ]
[club173952211|2 апреля — КРАСНОЯРСК @ СТУДИЯ ДОЖДЯ] 
[club173952296|4 апреля — ВОРОНЕЖ @ STATION MIR]
[club173952371|5 апреля — РОСТОВ @ RAVE]
[club173952391|6 апреля — КРАСНОДАР @ SGT PEPPERS]
[club173952351|7 апреля — ВОЛГОГРАД @ KRISTALL]
[club173952328|10 апреля — САРАТОВ @ МОЙ БАР]
[club159624377|14 апреля — МОСКВА @ клуб МОСКВА]
[club159901429|28 апреля — САНКТ-ПЕТЕРБУРГ @ OPERA] ну и чо, на какой трек клип снимать будем...... тем временем у нас на оф. плейлисте 1 🍋 поболтали с [club71966289|The Flow] всем спасибо за поддержку и отзывы! крестовый поход против тупой музыки продолжается

у нас 800.000 прослушиваний на плейлисте за два дня, второе место в тунце среди рэп-релизов и пятое место в общем чарте среди всех жанров 

p.s. били айлишь, сорян... ты прекрасна, даже как-то неудобно вышло! буду рад поддержке, репостам, шэрам и тд 🤘🏻я старался! МЕЛАНХОЛИЯ DRIVE 14.02.19 МЕЛАНХОЛИЯ DRIVE 14.02.19 МЕЛАНХОЛИЯ DRIVE — 14.02.19 твое коллекционное издание ждет тебя на store.jubileewins.com  [id66853984|эля] зовет тебя на store.jubileewins.com 📻 EMOJI FM: КОЛЛЕКЦИОННОЕ ИЗДАНИЕ & ТОЛСТОВКА EMOJI FM: TRILOGY 📻

нельзя отправиться в новое путешествие, не простившись с предыдущим. незадолго перед выходом «меланхолии drive» мы приготовили коллекционный набор и толстовку по мотивам трилогии Emoji FM

📀 в издание вошли: дигипак с тремя частями Emoji FM, арт-бук «Путеводитель по Девятому Уделу», стикер-пак, карта Девятого Удела, открытка Emoji FM с автографом Jubilee, значок с лого и наша вселенская любовь

🖤 на толстовке высококачественная вышивка на груди и принт с тремя обложками на спине. вышло топово, хули тут добавить)

приобрести: store.jubileewins.com

по традиции 2 набора и 2 толстовки получат четверо победителей, условия просты:
1. быть подписанным на наш паблик [club62791828|Jubilee Wins]
2. отослать в лс vk.me/jubywins — 📻📻📻
3. репостнуть клип "Кладбище Имени Меня"
https://vk.com/wall-62791828_43485
итоге подведем 13 февраля ✨ премьера клипа 🚘
[club62791828|JUBILEE] — Кладбище Имени Меня 
video by [id330363316|Александр Борденюк] 

слушать трек в BOOM: vk.cc/8TXG7O
слушать на цифровых площадках: vk.cc/8UbSmx

🚘 МЕЛАНХОЛИЯ DRIVE TOUR 🚘
презентация нового релиза
все города: vk.cc/8U6d6s

[club159624377|14 апреля — МОСКВА @ клуб МОСКВА]
[club159901429|28 апреля — СПБ @ OPERA] [club62791828|JUBILEE] — Кладбище Имени Меня (teaser)

жми репост, если ждёшь 🎥
24.01.19

слушать в BOOM: vk.cc/8TXG7O
слушать на цифровых площадках: vk.cc/8UbSmx

🚘 МЕЛАНХОЛИЯ DRIVE TOUR 🚘
презентация нового релиза
все города: vk.cc/8U6d6s
[club159624377|14 апреля — МОСКВА @ клуб МОСКВА]
[club159901429|28 апреля — СПБ @ OPERA] мы недавно втихаря перенесли сайт emoji fm на основной домен, поэтому многие не могли найти его по старому адресу 😝

отныне и навсегда сайт твоего любимого радио будет здесь: emoji.jubileewins.com

«кладбище имени меня» тем временем попало в топ-50 треков ВК и топ-100 apple music — спасибо за стриминги! ждите клип, ёбана всем спасибо за отзывы и поддержку ✌🏻по многочисленным просьбам выкладываем обложку в хорошем качестве

трек доступен на всех цифровых площадках:
band.link/jubileekladbishe сингл с релиза Меланхолия Drive 🚘
[club62791828|JUBILEE] — Кладбище Имени Меня

prod by [club65811281|drvnk] x [club23604171|xwinner] / mixed by [id11756796|jbeatz]
слушать в BOOM: vk.cc/8TXG7O
слушать на цифровых площадках: vk.cc/8UbSmx

🚘 МЕЛАНХОЛИЯ DRIVE TOUR 🚘
презентация нового релиза
все города: vk.cc/8U6d6s

[club159624377|14 апреля — МОСКВА @ клуб МОСКВА]
[club159901429|28 апреля — СПБ @ OPERA] [id1475671|JUBILEE] — Кладбище Имени Меня (teaser)

премьера 10.01.2019  йоу! всем привет. я почти год ничего не выпускал, потому что весь год писал новый релиз — я уже говорил, что меня подзаебало делать все второпях лишь бы успеть дропнуть к концертам, поэтому этой осенью мы вообще не турили, чтобы я мог спокойно написать музла

собственно, весь год я не вылезал из студии (а в перерывах ностальгировал по баттлрэп-прошлому, судил версус и не особо удачно побаттлил) и выскреб из себя вообще все, что мог. всегда мечтал сделать альбом, после которого было бы не стыдно сдохнуть — кажется, что-то такое и получилось (хотя, конечно, по-любому понравится не всем и всегда будут те, у кого трава была зеленее и радио розовее)

мы все записали и сейчас сводим, после нг дропнем. также в январе будет запоздалое прощание с emojifm в виде небольшой коллекции мерча по мотивам. всех приятных и адекватных люблю и жду на концертах, а всех душноёбов все равно влад забанит)) ❤️✌🏻 каминг сун  [club62791828|JUBILEE] — Cпасибо

video by [id4314001|Талгат Сафаров] 

🚘 МЕЛАНХОЛИЯ DRIVE TOUR 🚘
презентация нового релиза
купить билеты: jubileewins.com

[club159624377|14 апреля — МОСКВА @ клуб МОСКВА]
[club159901429|28 апреля — СПБ @ OPERA] КЛИП НА «СПАСИБО» ВЫХОДИТ ЗАВТРА В 18:00 ❄ тряхнул стариной 😈

🚘 МЕЛАНХОЛИЯ DRIVE TOUR 🚘

презентация нового релиза
купить билеты: jubileewins.com 🚘 МЕЛАНХОЛИЯ DRIVE TOUR 🚘

презентация нового релиза
купить билеты: jubileewins.com

[club173951626|7 марта — НИЖНИЙ НОВГОРОД @ FIDEL] 
[club173951678|8 марта — КИРОВ @ Конструктор — Практик] 
[club173951709|10 марта — КАЗАНЬ @ JAM BAR] 
[club173951801|12 марта — УЛЬЯНОВСК @ BIKER CLUB] 
[club173951888|15 марта — САМАРА @ HOUSTON BAR] 
[club173951928|16 марта — ОРЕНБУРГ @ СТUDИЯ] 
[club173951956|17 марта — УФА @ ОГНИ УФЫ] 
[club173951981|22 марта — ЧЕЛЯБИНСК @ OZZ] 
[club173952012|23 марта — ЕКАТЕРИНБУРГ @ VODOLEY] 
[club173952050|24 марта — ТЮМЕНЬ @ ДОМ ПЕЧАТИ] 
[club173952073|25 марта — ОМСК @ BUKOWSKI] 
[club173952188|28 марта — ТОМСК @ МАЯК] 
[club174165904|29 марта — КЕМЕРОВО @ ТОТ САМЫЙ БАР] 
[club173952103|30 марта — БАРНАУЛ @ GARAGE] 
[club173952128|31 марта — НОВОСИБИРСК @ СИНИЙ ИНЕЙ] 
[club173952211|02 апреля — КРАСНОЯРСК @ СТУДИЯ ДОЖДЯ] 
[club173952296|4 апреля — ВОРОНЕЖ @ STATION MIR] 
[club173952371|6 апреля — РОСТОВ @ RAVE] 
[club173952391|7 апреля — КРАСНОДАР @ SGT PEPPERS] 
[club173952351|9 апреля — ВОЛГОГРАД @ KRISTALL] 
[club173952328|10 апреля — САРАТОВ @ МОЙ БАР] 
[club159624377|14 апреля — МОСКВА @ клуб МОСКВА] 
[club159901429|28 апреля — САНКТ-ПЕТЕРБУРГ @ OPERA]
* города будут пополняться

актуальный обновляемый график смотрите здесь:
jubileewins.com
https://vk.com/@jubywins-melanholia

booking: jubilee.write@gmail.com  [club62791828|JUBILEE] — Cпасибо (teaser)

Презентации релиза «Меланхолия Drive» в столицах:
[club159624377|14 апреля Москва @ клуб МОСКВА] 
[club159901429|28 апреля Санкт-Петербург @ OPERA]

жми репост, если ждешь!   Презентации в столицах релиза Меланхолия Drive:
[club159624377|14 апреля Москва @ клуб МОСКВА] / [club159901429|28 апреля Санкт-Петербург @ OPERA]

Прошёл год с момента, как Emoji FM сказало нам «прощайте». Старые песни затерты до дыр, просмотры клипов достигли миллионных показателей, а загадки Девятого Удела расшифрованы (правда, далеко не все). Пришло время нового путешествия, которое уведёт нас на загадочную трассу Меланхолия Drive. Джу отказался от привычной практики давать тур раз в полгода и заперся в подземных лабораториях на год, чтобы дать себе больше времени для работы над новой музыкой. Совсем скоро мы сможем услышать результаты этих алхимических экспериментов, презентации которых пройдут [club159624377|14 апреля в Москве] и [club159901429|28 апреля в Санкт-Петербурге.]       футболки "asian dreams" и кепки "WINS classic" 
цена: 1200 руб. 

все размеры в наличии, доставка по всей галактике 👌🏻

заказать: https://vk.com/market-62791828 [club159624377|москва 11.05.18 🔥]

съемка by: [id17826269|артём куприянов], [id245221214|евгений шавров] 1 000 000 🍋 делаем баттл-рэп великим снова [club159624377|📻 МОСКВА @ AGLOMERAT (11.05.18]) 📻

📷 Полный фотоотчет: https://vk.com/album-62791828_254233316

Фотографы: [id94081204|Георгий Цинцадзе], [id189945648|Алексей Козлов], [id116015174|Кирилл Ирга], [id155733128|Никита Лузин] [club159901429|📻 САНКТ-ПЕТЕРБУРГ @ OPERA (04.05.18]) 📻

📷 Полный фотоотчет: https://vk.com/album-62791828_253915083
Фотографы: [id85413057|Даша Рязанова], [id64113233|Анна Бровина] 2 000 000 🍋 оставшиеся концерты TRY ME! Tour:
[club159624377|11 мая — Москва]
[club161347651|12 мая — Нижний Новгород]
[club165637860|26 мая — Рязань]
[club162126670|15 июня — Киев]

будем рады всех видеть 📻 [club62791828|Jubilee] — Морг

[club159901429|4 мая концерт в Санкт-Петербурге] / [club159624377|11 мая концерт в Москве]
купить билеты на TRY ME! TOUR: http://jubileewins.com
BOOM: vk.cc/7ZUCOs VK: vk.cc/7ZUH1E

music by [club23604171|xwinner] / cover by [id10258050|голубые глаза] / mix by [id11756796|jbeatz]

так же ищите на всех стриминговых сервисах и маркетах ⚡ уже завтра стартует TRY ME! tour ❄

[club160822242|31.03 — РОСТОВ]
[club163850718|1.04 — КРАСНОДАР]
[club160822289|4.04 — ВОЛГОГРАД]
[club160822308|6.04 — САРАТОВ]
[club155327610|7.04 — САМАРА]
[club160822328|8.04 — УФА]
[club160822353|10.04 — ЧЕЛЯБИНСК] 
[club162000796|13.04 — ПЕРМЬ] 
[club160822489|14.04 — ЕКАТЕРИНБУРГ]
[club160822606|15.04 — ТЮМЕНЬ] 
[club160822623|18.04 — ОМСК]
[club160822645|20.04 — НОВОСИБИРСК]
[club161347631|21.04 — КРАСНОЯРСК]
[club162230825|23.04 — ИРКУТСК]
[club162236647|24.04 — УЛАН-УДЭ] 
[club162237893|26.04 — ХАБАРОВСК]
[club162238682|27.04 —ВЛАДИВОСТОК]
[club162239379|28.04 — ЮЖНО-САХАЛИНСК]
[club159901429|04.05 — САНКТ-ПЕТЕРБУРГ]
[club159624377|11.05 — МОСКВА]
[club161347651|12.05 НИЖНИЙ-НОВГОРОД]
[club162126670|19.05 КИЕВ] [club62791828|Jubilee] — Банк

cлушать в BOOM: vk.cc/7TbhKX

так же доступно на всех цифровых маркетах [club62791828|Jubilee] — Банк

видео by [club105152890|evgeniy shavrov]
production by [club23604171|xwinner]

TRY ME! Tour: 
http://jubileewins.com   соболезнования кемерово. сумасшедшая трагедия и ад на земле. по понятным причинам клип переносим на завтра

цените своих близких, от такого не застрахован никто из нас 1 000 000 🍋 [club62791828|Jubilee] — Банк (teaser)

премьера 26.03.2018
TRY ME! Tour билеты: http://jubileewins.com [club62791828|Jubilee] — Назад

music: [club23604171|XWinner] / cover: [club86086120|PRPL] / vocal: [club15603020|Hima] / sound: [club43082622|XX]  [club62791828|Jubilee] — Кольца

TRY ME TOUR:
http://jubileewins.com

prod by [club23604171|XWinner] 
art by [club86086120|PRPL]
mix by [id11756796|jbeatz] 

boom: vk.cc/7JTFhi
youtube: bit.ly/koltsayoutube
soundcloud: bit.ly/koltsasound TRY ME TOUR:
http://jubileewins.com

За последние полтора года я выпустил три части «Emoji FM» — историю вымышленной радиостанции, которую я сам бы хотел слушать. Так вышло, что репертуар 155.5 FM понравился не только мне, но и всем тем, кто устал от одинакового отупляющего говна, мем-рэпа и вирусных «кеков». 

Тебе не с кем идти на концерт, а одному стрёмно? Мне нравится идея собирать приятных и адекватных людей вместе, так что не ссы — ты не будешь один. Как минимум с тобой буду я.

[club160822242|31.03 — РОСТОВ]
[club162046211|1.04 — КРАСНОДАР]
[club160822289|4.04 — ВОЛГОГРАД]
[club160822308|6.04 — САРАТОВ]
[club155327610|7.04 — САМАРА]
[club160822328|8.04 — УФА]
[club160822353|10.04 — ЧЕЛЯБИНСК]
[club162000796|13.04 — ПЕРМЬ]
[club160822489|14.04 — ЕКАТЕРИНБУРГ]
[club160822606|15.04 — ТЮМЕНЬ]
[club160822623|18.04 — ОМСК]
[club160822645|20.04 — НОВОСИБИРСК]
[club161347631|21.04 — КРАСНОЯРСК]
[club162230825|23.04 — ИРКУТСК]
[club162236647|24.04 — УЛАН-УДЭ]
[club162237893|26.04 — ХАБАРОВСК]
[club162238682|27.04 — ВЛАДИВОСТОК]
[club162239379|28.04 — ЮЖНО-САХАЛИНСК]
[club159901429|04.05 — САНКТ-ПЕТЕРБУРГ]
[club159624377|11.05 — МОСКВА]
[club161347651|12.05 — НИЖНИЙ НОВГОРОД]
[club162242395|18.05 — МИНСК] 
[club162126670|19.05 — КИЕВ]

booking: jubilee.write@gmail.com  [club62791828|Jubilee] — Try Me

TRY ME TOUR:
[club159901429|04.05 Санкт-Петербург @ OPERA] / [club159624377|11.05 Москва @ AGLOMERAT]

mixed by [club43082622|XX]
art by [club86086120|PRPL] 
3d model by [club57768378|kid cut art] 

boom: vk.cc/7H8dn4
itunes: bit.ly/trymeitunes
apple music: bit.ly/trymeapplemusic
soundcloud: bit.ly/trymesc
youtube: bit.ly/trymeeyoutube

скоро объявим полный список городов
http://jubileewins.com TRY ME TOUR:
[club159901429|04.05 Санкт-Петербург @ OPERA] / [club159624377|11.05 Москва @ AGLOMERAT]

http://jubileewins.com
скоро объявим полный список городов

3d model by [club57768378|kid cut art]
 art by [club86086120|PRPL] 

Меня зовут Никита Джубили. Мне 25 лет, я рэппер и алкоголик (в прошлом!). В шестом классе я написал дисс на чувака, который избивал меня в школе. Тогда мой отец сказал, что это прикольно, а затем отправил меня делать уроки. Спустя 12 лет я сделал ещё одну такую песню («Спасибо») — в прошлом году вместе со мной ее пели хором полные залы по всей стране. 

За последние полтора года я выпустил три части «Emoji FM» — историю вымышленной радиостанции, которую я сам бы хотел слушать. Так вышло, что репертуар 155.5 FM понравился не только мне, но и всем тем, кто устал от одинакового отупляющего говна, мем-рэпа и вирусных «кеков». 

Тебе не с кем идти на концерт, а одному стрёмно? Мне нравится идея собирать приятных и адекватных людей вместе, так что не ссы — ты не будешь один. Как минимум с тобой буду я. 📻📻📻📻📻📻📻📻📻📻📻📻📻📻📻📻📻📻 полюбезничали с зайкой ритой орой 💕 Микстейп «Emoji FM 3» вошёл в ТОП-50 релизов 2017 года по версии [club71966289|The Flow] 📻

«В этом году Jubilee успел выпустить две финальные части трилогии "Emoji FM", в рамках которой артист сделал всё, чтобы уйти от образа фанатичного баттл-рэпера в сторону гастролирующего артиста — и преуспел. Агрессия при этом осталась на месте: "В куплетах и голове вода, рабы своего стиля — я свободнее Кипелова", — тот случай, когда заявление не кажется пустой бравадой, с разнообразием на "Emoji FM 3" всё в полном порядке. И привычные песни-боевики с уколами в сторону новой школы, и вдохновлённые творчеством Drake треки "для девочек" ("Бриллиант" и "Ты не будешь спать"), и неожиданно мощное высказывание на тему религии "Чистое небо". 

Для "Emoji FM" Jubilee возродил казалось бы окончательно вымершие в современном хип-хопе скиты, чтобы вплести в общий нарратив историю, вдохновлённую "Божественной комедией" Данте. Вместе с выходом третьей части запустили и сайт, расширяющий мир внутри микстейп-вселенной. Такое внимание к мелочам лишний раз привлекает уже имеющихся поклонников и открывает артиста для новых. А судя по последним концертам Jubilee, новых слушателей у него в самом деле прибавилось.»

http://the-flow.ru/bestof2017/50-rus-albums-vol3 Организаторы, которые хотят сделать концерт [club62791828|JUBILEE] в своем городе на весну-лето 2018 года, должны присылать заявки на почту: 

jubilee.write@gmail.com

по пунктам: 
– рассматриваются только ПИСЬМА с ПОЧТЫ, не из VK 
– тема письма: ГОРОД 
– площадка и ее вместительность 
– артисты, с которыми уже работали 

заявки без соблюдения этих простых пунктов не будут рассматриваться #emojitour закончен 😭🔥

два месяца, 15 городов и сотни людей — это был мой второй тур за год (и второй в жизни) и это было охуительно. в 2017 я выпустил две последние главы трилогии emoji fm и обкатал их с концертами, перестал боятся самолётов и стробоскопов в клубах 😆

огромный «йоу, бич» всем, кто был на моих концертах этой осенью. сейчас я впадаю в легкую зимнюю спячку, буду хуярить новый материал, а на весну мы планируем ещё более масштабный новый тур с новыми песнями 🖖🏻

нереально приятно, что в залах по большей части я вижу свои вчерашние зеркальные отражения — минимум бухих обрыганов и мрачных персонажей (хоть иногда и таких хватает), в основном только приятные и адекватные девчата и парни. кайфово, что получается нащупать ламповую аудиторию, которые при этом могут слэмиться и орать треки громче меня 

📻 emoji cap
1200 рублей
доставка по всему миру 📻
* количество ограничено

заказать:
https://vk.com/jubywins?w=product-62791828_1450915 #emojitour подходит к концу

последние города:
[club152048609|09.12 ОРЕЛ]
[club152209694|10.12 БРЯНСК]
[club155327610|16.12 САМАРА] наш первый 1 000 000 🍋 [club148721214|москва 12.11.17 🔥]
всем спасибо, вы крутые

съемка by: [id17826269|артём куприянов], [id94081204|георгий цинцадзе], [id32672408|никита пасичный] 

[club148721493|завтра также жарко будет в питере 📻] 📻 [club148721214|МОСКВА @ КЛУБ МОСКВА (12.11.17]) 📻

📷 Полный фотоотчет: https://vk.com/album-62791828_243366622
Фотографы: [id94081204|Георгий Цинцадзе], [id116015174|Кирилл Ирга], [id155733128|Никита Лузин], [id189945648|Алексей Козлов] ближайшие концерты
 
#emojitour 
 
📻 [club150976433|18.11 — Новосибирск] / [club148721493|25.11 — Санкт-Петербург] / [club152048609|09.12 — Орел] 📻

📻 [club152209694|10.12 — Брянск] / [club155327610|16.12 — Самара] 📻 отличаем тру от фэйка

[club148721214|12 ноября, Москва] , купить билеты http://bit.ly/ticketjubileemsk 
[club148721493|25 ноября , Петербург] , купить билеты http://bit.ly/ticketjubileespb [id1475671|Jubilee] — Темная Сторона 
 
видео by [club105152890|evgeniy shavrov] 
 
[club148721214|12 ноября, Москва], купить билеты http://bit.ly/ticketjubileemsk 
[club148721493|25 ноября, Петербург], купить билеты http://bit.ly/ticketjubileespb  📻📻📻📻📻🎥 ближайшие концерты: 
/ [club149937660|03.11 — Воронеж] / [club150591649|4.11 — Ростов] / [club149817980|05.11 — Краснодар] / 
 
/ [club150399000|10.11 — Саратов] / [club148721214|12.11 — Москва] / 
 
остальные концерты на http://emojitour.ru  к EMOJI TOUR добавился еще один город 📻

+ [club155327610|16.12 Самара]

ближайшие концерты:
📻 [club149937660|03.11 — Воронеж] / [club150591649|4.11 — Ростов ] / [club149817980|05.11 — Краснодар] 📻

http://emojitour.ru пара слов о создании Emoji FM 3 
 
EMOJI TOUR: http://emojitour.ru 
 
[club148721214|12 ноября - МОСКВА @ клуб Москва] 
[club148721493|25 ноября - САНКТ-ПЕТЕРБУРГ @ Amper] уже на этой неделе

#emojitour

📻 [club149833336|27.10 — Казань] / [club152331235|28.10 — Екатеринбург] / [club150258557|29.10 — Тюмень] 📻 спасибо всем за тёплые слова за EF3 🔥 уже завтра стартует EMOJI TOUR, приходите на концерты попрощаться с девятым уделом и закрыть финальную главу нашей ламповой радиостанции, чтобы потом вместе отправиться в новые места ✌🏻 

[club149841932|21.10 — Ярославль]
[club150546782|22.10 — Нижний Новгород] 
[club149833336|27.10 — Казань]
[club152331235|28.10 — Екатеринбург] 
[club150258557|29.10 — Тюмень]
[club149937660|03.11 — Воронеж] 
[club150591649|04.11 — Ростов]
[club149817980|05.11 — Краснодар]
[club150399000|10.11 — Саратов] 
[club148721214|12.11 — Москва]
[club149947930|17.11 — Омск] 
[club150976433|18.11 — Новосибирск]
[club149964228|19.11 — Красноярск] 
[club148721493|25.11 — Санкт-Петербург]
[club149964491|01.12 — Иркутск] 
[club149964876|02.12 — Владивосток] 
[club149965768|03.12 — Хабаровск]
[club152048609|09.12 — Орел]
[club152209694|10.12 — Брянск]
 
билеты и подробности на сайте EMOJI тура: 
http://emojitour.ru 
 
организация концертов: jubilee.write@gmail.com   план эвакуации радио-станции emoji fm при экстренных ситуациях:

— при горящей жопе от тупости окружающих людей бегите на телеграм-канал https://t.me/emojifm

— при непреодолимом желании обмазаться новостями 9 удела и выиграть приз идите на http://emojifm.online/

— а если хотите послушать сладкоголосого очаровательного брюнета вживую, то покупайте билеты на его концерт в твоем городе на http://emojitour.ru/ лучший трек? [id1475671|Jubilee] — Emoji FM 3 
 
apple music: bit.ly/apmusicef3
itunes: bit.ly/itunesef3
google play: bit.ly/yandexmef3
yandex: bit.ly/yandexef3
послушать полностью: vk.cc/7dqIdI

sound by: [club43082622|XX]

http://emojifm.online

EMOJI TOUR: http://emojitour.ru 

[club148721214|12 ноября - МОСКВА @ клуб Москва] 
[club148721493|25 ноября - САНКТ-ПЕТЕРБУРГ @ AMPER]

1. Темная Сторона
2. На Моих Счетах 
3. Смоки Мо 
4. Бриллиант 
5. Завтра Будет Лучше
6. Каждый Божий День 
7. Не Будешь Спать 
8. Сукин Сын (feat. Эмелевская)
9. Лучше, Чем У Тебя 
10. Спасибо 
11. Чистое Небо 
12. SOS 
13. Прощайте (Outro) 📻📻📻📻📻📻📻📻📻📻📻📻📻

http://emojifm.online

📻📻📻📻📻📻📻📻📻📻📻📻📻  EMOJI 155.5 FM — Так звучит девятый удел!
http://emojifm.online/  футболки "Волшебный Мир" и "Уличный Принц" 
цена: 1200 руб. 
photo: [id141962464|Rita Fomkina] 
model: [id35175783|Лиза Михалёва], [id81319515|Liana Pak], [id301246837|Рома Творожков] 
 
заказать: https://vk.com/market-62791828 📻👕📻👕📻👕📻👕📻 